我隻龜向香港住咗十年，可唔可以申請香港永久居民

唔可以

係都申請咗綜援先啦

幫佢排定公屋

隻龜日日都龜縮同發呆, 唔計正常居住